而家仲有冇記者/網媒會上高登偷料?

唔知由幾時開始已經無再係fb見到高登流出去既新聞

早幾日先有考評局同記者連環炒車